BACKPAIN新歌"HOW YOU LIKE THAT"歌詞流出!!

Blackpink in your area
Yeah ee yeah ee yeah
Blackpink in your area
Yeah yeah yeah

Jennie:
韓文rap
(少少英文）

Lisa：
英文rap
(少少韓文)

Pre-chorus
Rosé:
Xxxxxxxxxxxxxx
How you like that how you like that
(背景backpain is the revolution)

Chorus(大合唱)：
Xxxxxxxxxxxxx
Xxxxxxxxxxxxxx
Yah yah yah How you like that (ah yeah ah yeah)
Yah yah yah How you like that (ah yeah ah yeah)

Jisoo:
Xxxxxxxxxxxxx
Rosé:
Xxxxxxxxxxxx
How you like that yeah hey

Chorus:
Xxxxxxxxxxxx
Yah yah yah How you like that (ah yeah ah yeah)
Yah yah yah How you like that (ah yeah ah yeah)

Bridge
Rosé:
Xxxxxxxxx you like that~ooohhh wuu
Jennie:
Xxxxxxxxx how you like that uh uh

大合唱
Xxxxxxxxxxxx
Yah yah yah How you like that (ah yeah ah yeah)
Yah yah yah How you like that (ah yeah ah yeah)

How (beat) you (beat) like (beat) that(beat) [要autotune]

好準

哩D POST冇乜創意 我一早已經唔開

我首席blink要支持

Lm 10日後返黎binc

幾時到你牙

唔中嘅話我脫飯

支持

你被我炒左啦

關你咩事

睇歌詞都覺得好聽 感動到咸左

我娛樂台首席blink

雖然預咗但都係笑到碌地

你係blind

你大佬今朝比我斬殺左

點解會覺得好似有聲咁

就咁睇已經覺得好好聽了

應該中9成

點解我已經可以跟住唱

cls 已經有聲喺個腦度loop

冇八成都六成啦
bp首首差唔多咁

lm

屌好撚好笑 同kill this love最後個句一模一樣
how！ you！ like ！ that！

笑死

Lm待聽

咁易碌地 你運動神經有事？

Lisa咁少part

backpain

好好聽

唔關backpain事啦..

有無人有補充

冇 拉

仲有兩日

feel 到係kill this love 2.0

中

推

D-day

ba b y
welcome to the party

副歌好正
How you like that

有聲

哇屌 中曬

又真係中

sls

樓主中哂

點解咁中

dllm 中咗9成
一路聽一路睇一路笑到癲咗

樓主預言家

屌 第一句就中到bangbang聲

look at you now look at me
how you like that!

樓豬係入面做

80%

強帖留名

樓主完全係預言家

Rose好慘 出道鼻塞到宜家

要拜樓豬了

錯撚曬都話中

比牙利自high下

呢d蒲歌好難唔中

樓主係香港係晒左

樓豬有料

樓主覺得熟蒲歌好威威咁 個個POST都咁覆

佢激發我落club嘅意志

應該有份填詞

又中

black pink in your area
第一句一聽就開始笑

仲有中間唔知邊個位又攝左句 [Blackpink! ]
又係笑左

跪左 樓豬真心癲

Teddy

笑到仆街

Teddy本人

屌

我仲心諗唔係又黎Blackpink in your area開頭呀嘛
點知真係

呢個係bp代表詞點可能冇==我網軍出征都要用啦

仲諗住bin c點知bin 唔到

笑到仆街 一樣

推 7.1反國安法大遊行

救命 笑到

樓豬係咪作詞師

cls Teddy都上連登

我yg producer

That !

笑𠹌咗。。。

笑到我 又真係中

全中